垃圾天蓬元帥曬命番"高級商廈" 咪又係工廠區，笑撚大人個口

井底蛙，自己第一次番所謂"高級商廈"，唔知好多中環金鐘grade a都有貨𨋢，exchange square 已經係個例子啦
淨係exchange square 個office 月租，已經係你間豆泥公司成十年租金啦

開個熱狗台不如

傻閪Peggy yip比自己朋友串